龍珠-超 監獄惑星編 扎馬斯臨尾再蒲頭 加4個boss

有無同好?

呢度無龍珠fans????

睇下都俾人批鬥真慘

龍珠超點解無啦啦會有超4
超唔係超西藍咩 點解會有GT 嘅？

利申最近先係youtube 睇返龍珠超d劇情大概講咩

其實呢條片係龍珠- 英雄 隻GAME隻宣傳動畫
唔係龍珠超新章

係樓豬自己又要睇又要on99連動畫同GAME都唔撚識分